iPhone 7 停用問題

iPhone 7 停用冇備份係咪冇辦法

俾返人啦

係自己嫁

正常係自己既 應該開得番先係

還返俾人啦，屌你老母

真心係自己

部機放左係屋企好耐冇用唔記得pw姐

如果係咁既話 restore 一次用自己apple id 登入番就開到
不過d資料應該會冇左

好慘咩都冇晒